【3台集中討論】IphoneX 上台機收到通知未

今日已經一號
有無巴絲打收到拎機通知

我諗住自用，10GB plan續約

推

啱啱收到 3號有得出機

新簽？

咁快
早知唔經aos 買

巴打幾號預訂
新上台定續約？

想自用啊，3號拎到都唔炒

收到X2
唔洗IR都有

續約仲等緊

X2
IR咗64又唔夠用

以前用3台上機，部機開機畫面有個3字
而家仲係咪

收到既巴打係新上台定續約？

收到
3號出機
新客

續約的都是狗

屌 續約有無巴打收到
佢老母
舊客年年等到佛誕

冇

推到有續約機

8月19登記，到今日都未有call

無任何通知，仆街

希望在明天

屌佢老味用咗十年有多都係當續約客係乞丐

屌六月完約轉台算鳩數

一樣續約 9月13號登記
未有消息
估計比晒上台客

狗你老母閪

8月21申請
9月13留機
宜家仲未有

我係續約

如果4號IR到 就轉佢台 屌老母

你8月19登記？

屌我夠8月19登記

3號拎機

20號

公平咩

64/256?

64

Push

仲係收唔到

推佢老母

去3台個ONLINE CHAT 問，都係叫我耐心等候

登記左2個電話no但係用遲d登記個3q code果個反而收到出機先
早果個乜都冇
銀64 續約

我屌到佢反皮

個個台都收曬通知
屌垃圾3台

屌你老母
咁少人收到？

3台係咪無貨

有機會冇貨

仲諗著台機會快過AOS，早知唔CUT 住LA

垃圾台

擺明有貨，但優先比新客，舊客一向都係屎黎

屌其實3真係好撚多貨
諗緊拎唔拎

想要既就無
唉

續約6點send 左個sms黎聽日拎機

咩機？黑白，64/256？

我發覺3台post最少人討論
但收信息又唔係最快

我都係，你係咪悅換悅新？

黑 64

唔係，仲有2個月到期

我見佢要備文件，要帶咩既🤔🤔

啱啱打嚟聽日拎機64GB銀

帶返之前簽約部機7/7plus

巴打邊區拎機

銅鑼灣

有冇舊客續約通知拎機㗎

續約 8月中申請，依架都未sd 黎
利申：用左5年

我咪係😂😂

連hkt the club都send野o黎會員可以訂機,名額20部....

琴晚以經收到，悅換悅新 有冇人都係？

屌 IR到 我就轉台

15年和記 除左iPhone 3G之外年年都等到佛誕
今年9月決定左走人

炒唔起
等IR
到時轉台 垃圾3

放棄等3台了，寧願接個朋友18號到個部aos算

要64 gb既朋友留tg，我星期二可以出到機，csl，詳細tg傾

有無續約出機既朋友知價錢

3台新客可以walk in 出機， 不過要睇佢有無貨

我屌啊

已係出面買機 完約即走

Lm